近排係咪多咗女做層壓式推銷？

咩原因？經濟唔好？定一向都咁多但我冇留意

一打開個IG同fb有幾個女仔朋友都做緊類似既野，類似既推銷手法，成日講咩「財務自由」乜乜乜...並刻意踩低打工仔。

發覺依堆女都有d共通點，就係中學畢業之後打過幾年霉工，低學歷，冇乜見識，人云亦云，最大問題係蠢，然後唔知點樣就識左堆新「朋友」，慢慢就俾人說咗「合作做生意」，開始做所謂既生意時就覺得自己「醒左」。其實根本就係上線招下線，一層食一層。

有冇人中過伏？損失慘重？定真係發左達？

香港毒L錢太易賺

偏偏就係有d人唔肯面對現實
覺得人哋做生意好成功然後自己都可以
蠢就認啦！

床壓式推蕭

哦 叫你買健康產品 sell美容 之後話介紹你身邊人買就會賺錢咁 首先話要sell俾人要先試下先 咁有最初級既同高級既手法
去左兩星期 好多人話搵到 但我心諗中美貿易戰經濟一定差仲叫人拎幾萬入會拎貨sell俾人
萬一賣唔出就仆街就無再去

真係咁撚易財務自由咩屌

佢地口中既財務自由究竟係要幾撚自由？每個月幾十萬流動現金？

係咪真係搵到先？依d行業其實有冇人做得長

佢哋連自己做緊嗰樣“生意”每月可以比幾多現金流佢地都未知

先比$5210就可以做經銷商

差啲中過伏

攬炒後遺症

得 如果你可以係咁既市道都仲可以搵到人接火捧 一定搵到架。就如同倫敦金一樣 但你唔係要佢地輸曬錢 你今次係賣d有實質野 但係手法係傳銷 第一水俾人食曬 依家係搵人接火捧 你唔可以搵到人買 咁你借或你俾左既錢就自己食曬

之前先俾個前度sell我一齊搵食
好彩我冇沉船
差啲中伏

有一炮過俾好多錢既人 但聽講損手爛腳
有人係地底泥出身 身世可憐 但係唔知有幾多人買左佢地無用野

有個好耐既朋友搵我入去傾
一講到要錢我就想走 真係我都賺夠啦 係時間俾d人地賺啦咩

所謂下線其實係咪即係買上線d貨，買完再賣，賣到就有得賺 咁樣？

明既...出身寒微，但學識又唔多，又唔可以靠專業學識搵錢向上流動，就覺得依d係機會...
人貴自知......

近期最hit 既，係賣女仔既減肥野

打開d ig fb一街都係

漏左講：
除左「財務自由」依d hashtag ，仲有「被動收入」

推

我聽fd講
嗰d話自己一個月出幾多萬糧嗰d，影張支票比你睇嗰d
其實係佢自己去財仔借筆錢
再開支票出來
比個感覺你好似好好搵咁

之後佢地ig影嗰d喺名牌店買野既相
可能淨係得個名牌店既紙袋
入面係吉
或者借朋友既名牌野影相only

總之就做到好撚有錢咁樣

其實咁撚好搵、洗鬼周圍搵人入行咩、自己做埋唔好